有無人發現有啲食物好奇怪，夾某啲嘢ok，但其他就唔掂

例如腐乳，通菜就掂，餸飯真係不了

就咁餸飯都好正

完全唔掂

粥ok
飯就不了

粥又未試過
食落係點

腐乳白粥
絕配